# Ответы на вопросы

## Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
Функции в программировании используются для повторения определённого действия n-е колличестов раз в разных частях программы.

## Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
При передаче аргументов мы лучше понимаем, для чего это функция используется, а так же таким образом мы можем взаимодействовать с пременными, перезаписывать их внутри функции.